幸福賓周浩德 我屌你老母

(長文)唔好唔信出軌只有零同無限依句說話

玩apps一個月食過幾條女 你問我答

大波你又食，平胸acup你又食，靚嘅你又食，樣衰你都話要頂硬上食埋，你有冇職業操守架？留返啲機會俾其他人好唔好
你食到咁撚雜都算，但你驗完愛滋又唔講埋陽性定陰性，正常人會唔會無端白事走去驗愛滋呀，鬼唔係你條嘢生粒粒或者邊到乸住痛淆底先去驗咩，咁係咪要各位巴打以後溝咗條女要拎住你張相問下有冇經手過呀？

幸福賓周浩德 我屌你老母！

怒推

姣婆遇著姿粉客

你個標題好垃圾，應該係愛滋狗公周浩德

點解突然起左咁多底出黎

應該整個賤男賤女data base

第時check check 先

呢啲咁雜既人應該stay 起雜個個pool 唔會搞到出面啲人

推到佢出嚟回應係陽定陰

樓豬你點知佢有去過驗AIDS

上面個po佢有講過

點link到兩個人係同一個人

張相有佢tg，有巴打搵到佢係其他po留過一樣tg

無圖學術討論就擺喺學術台pls

覺得原po樓主宣揚check伴侶電話好有問題
佢ex衰唔代表人地都衰，咁唔信任伴侶就不如拖都唔好拍算啦，check來check去大家都唔舒服

原po樓主人格都有問題，可以原諒有sp同第三者，係唔可以原諒條仔分佢手

推